終於悟出股票必勝法

終於悟出股票必勝法

利用市場錯價, 把握內在價值>價格的時候
但這樣還不夠, 還要利用安全邊際和溢價去保護自己
要有資產折讓和穩定的現金流
業務要清晰, 易明, 簡潔和穩定
管理層要誠實可靠和可信
當然你要分清自己手持的是優質股, 還是劣質股
是優質股, 可以長線持有
如果你去持有它, 一開始便沒有想手持十年以上的話, 那一開始便不要去想它
金融市場長遠而言, 是weighing machine, 內在價值始終會最終被反映出來
不需要理會短期的波動和波幅
那麼多散戶在金融市場上輸錢, 就是因為太在意短期波動和波幅, 沒有耐心, 想一朝致富
就是因為散戶那麼沒有耐性和無知, 才令某些人必定成為贏家, 輸的機會係接近0

真
跟樓主呢套我賺左個首期番黎

必勝法：
連登仔話買 > 放貨
連登仔話放貨 > 買

睇下下年Hsbc會咩價先
10個連登仔9個話5號仔係垃圾

低買高賣

抄返嚟

真 跟樓主呢套 本身住公屋 依家搬左私樓了

巴菲特係連燈都係廢老 樓豬應該收得皮

我玩左一年 先悟解到呢樣野
見證住係我手上面既股
幾多隻一年升左一倍兩倍四倍
而我資產無咁樣增值到
利申: not tesla

價值投資實無錯架，但人生有幾多個十年，無本嘅人只可以炒，唔可以慢慢等，只係炒都要做research，順便講一講真係唔好入tesla